係咪想啲狗用返你啲gear 扮自己人捉自己人？

唔想嘅話全部掉落海

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

狗大把gear啦咩講法